香港人爭氣啲得唔得

見到身邊有啲中同個頭簽完中學既反送中聯署聲明 之後返左上支那玩
係咩玩法點解可以咁無骨氣

大個女 縱使失戀 工作至上 才爭氣

連登仔話唔好咩都政治化嘛
就好似撐達哥用簡體打機還撐達哥，睇人打機𠵱啲就唔好咁政治化，但係我都係會屌嗰啲喺連登用簡體字嘅人。